公仔戰術有冇得諗

攞曬時裝鋪d公仔出嚟放係前線，要著左衫嘅，估下會發生咩事？